老閪都唔撚割呀 咪再推分化Post！

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

612 721 811
心態改變命運
人數決定一切

對唔住 我而家要做散水撚
大家唔該返屋企 冷靜一下先！
之後請冷靜沉澱一下 ，
如果覺得有錯ge請向市民道歉然後重新出發
如果覺得今日做法係正確認ge請用理據去說服人
, 特別係和理非, 起碼今日行動連連登都無共識！

放核彈都唔割

推